====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - L ' accès aux zones nouvelles disposées sur la rive sud de la Marne est donné par l ' autoroute de l ' Est (A . 4) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

